十點海怡半島大叫

啱啱係康體大樓天台大叫。成個海怡都聽到。跟住俾個康體大樓職員趕走。原來海怡都好多人叫。

光復香港
時代革命